隔離中心？？？

認真想問fc 左 以下屋村部份單位會做隔離中心未 ？
喺某一個post見到 因為見好似冇乜人講

黃大仙富山邨
九龍城東匯邨
柴灣漁灣邨
石硤尾白田邨

source?

傳林鄭將動用巜緊急法》延長假期削弱罷工威力 個個post